東京燒肉求推介

請問如果4個人夾埋2萬-2萬5 yen左右
東京有無好食和牛燒肉推介

六歌仙!

好似有少少out budget

牛繁七輪燒肉, 大大碟咩肉都有, 4個男叫2碟 加小小其他野就夠

I'll be vacationing in Tokyo at christmastime. My brother holidayed there during the summer holiday which satisfied his expectation. I certainly recommend BBQ Fuji. They serve excellent quality meat. You can choose any cuts of beef you like for barbecue such as sirloin, ribeye, rump, round, chuck, t-bone, tenderloin, flank and so on as I'm sure you have a discriminating palate. Their meat texture is of top quality which will ppease the most refined palate. Their barbecue equipment is of high quality as the meat doesn't stick to the grill. It's not like ordinary grill where you try to flip food and it doesn't come loose. It sticks and tears, makes a mess and results in dry burnt meat. Their barbecue solved this problem.

Thank you for the suggestion Mind to share the address ?